# Крестики-нолики (локальная версия)
Шаблон проекта: https://www.dropbox.com/s/hlz19ihg9ycpfcp/tictactoe.zip?dl=0


https://youtu.be/XAE23lX-Tus

Реализовать игру в крестики нолики со следующими правилами:
* модифицировать файлы кроме `index.js` в проекте запрещено
* первым ходит всегда крестик
* ход крестика отображается добавлением к ячейке `cell` класса `ch`, нолика - класса `r`
* По нажатию на кнопку "Undo" отменяется предыдущий ход, после этого его можно восстановить нажатием кнопки "Redo". "Глубина" отмены - бесконечна
* Кнопка "Undo" недоступна (disabled), если сейчас нечего отменять
* Кнопка "Redo" недоступна (disabled), если сейчас нечего возвращать
* В случае завершения игры происходит следующее:
    * элемент ".won-title" теряет класс "hidden"
    * в поле ".won-message" отображается сообщение `Crosses won!` в случае победы крестика, `Toes won!` в случае победы нолика, `It's a draw!` в случае ничьи
    * Нажатие на кнопку "Restart game" стартует новую игру без перезагрузки страницы
    * "Выигрышные" ячейки получают класс `win` и, в зависимости от направления - класс `vertical`, `horizontal`, `diagonal-right` или `diagonal-left`
* **Незавершённая** игра переживает перезагрузку страницы
* Состояние игры по возможности синхронизируется между всеми вкладками браузера - это означает, что выполнив ход на одной вкладке, я должен иметь возможность увидеть его на другой вкладке. Это же относится и к старту новой игры.
    * Как присылать задание - будет сообщено позже